［長期置頂］區議會候選人 政治背景起底 database

［轉貼］

各位請參考
發覺有錯都可以講吓

pish

推

留名

幫推

push

各位可以既話要開始自己區/自己朋友宣傳吓
身邊唔少人係黃但唔識分邊個自己友

得番一個月

24/10(Thu)： 9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

推，之前我都想整，與其嘈交不如做下實事

lm跟進

選區事實處 - 選區以內、文宣以外、讓事實發聲 | Districts Facts Office

Double check with this

選區事實處 - 選區以內、文宣以外、讓事實發聲 | Districts Facts Office

Help share

Puh

強po留名

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post: